帶豬嘴係咪有效防肺炎菌

係咪連菌都隔到

你戴popo 幫你除

得，不過你要日日換filter

真

咁口罩封密隔到tg

p100

p100 > p95 > n95

p100 ....

咁n95都可以收返埋

如果airborne 就係
但根據沙士係經飛沫傳播
而外科口罩同n95 都係trap 飛沫
沙士都係用n95
豬嘴都有n95 綿揀 點解唔得

當年沙士帶口罩/n95 都有8% 感染率
冇野可以完全防到

我睇左3m個report話隔到non bio aerosol就隔到bioaerosol. 咁你個豬嘴係n100就一定隔到啦，不過啲菌會響上面，所以更換過濾棉先係重點

上網睇

至於防毒面罩，基於其氣密性及過濾性，應該能防止飛沫傳播。不過阻隔病原體的能力，與N95相若。